有冇人覺得擔遮要喺小學既常識科要教？

一落雨就想講，啲人見到有人迎面行過嚟就應該打側小小把遮啦，冇人識㗎

仲有班仆街開住遮喺度左穿右插，得你一個趕時間呀？完全覺得小學就應該要教人點樣擔遮

應該立法禁止遮哩樣野存在
睇住D double may濕哂咪好地地，遮乜撚野遮

唔比禁痴線

係 應該要考牌先用得